嫌未夠柒 陳偉霆將會出席2020央視春晚將《野狼Disco》改編成《過年Disco》

2020央視春晚首次於北京進行聯合綵排，今次央視春晚受熱捧程度被稱之為「流量盛宴」，一開場有TFBOYS、李現、鄭爽、楊紫、謝娜、吳磊、張藝興外，香港熟識的更有英皇的陳偉霆和惠英紅等，眾星齊集現身給觀眾拜年，而佟麗婭更是與央視名嘴們一起當主持人，在表演歌舞環節中，陳偉霆、張藝興、寶石將《野狼Disco》改編成《過年Disco》，陳偉霆的副歌和張藝興的rap相得益彰。易烊千璽、王嘉爾、羅志祥三位舞蹈達人共同帶來勁歌熱舞，帥氣十足。

柒到盡頭便是型

當年關家姐段片我睇到2020年都未睇曬，佢呢兩段都唔知要睇幾耐

唔想知呀

深女的化

咪撚再唱我想要屌你老母

仲有蝗+2

成大班冚家產

They deserve

呢首歌真係垃圾嚟
侮辱廣東話

唔想知

吳磊、張藝興外，香港熟識的更有英皇的陳偉霆和惠英紅

餓紙上姦李回嫁

正呀 有嘎嘎❤️

咁謝金燕都係唱唔咸唔淡廣東話嘅

但係陳生作為香港人唱就好撚柒囉

香港娛樂圈就係比呢班奶共狗搞彎哂

冷處理柒文化

會員LAYZ去左邊?

真

柒還柒，咪撚認話係香港人，影撚衰晒！

隻歌其實冇問題
但由一個母語係粵語嘅人口中唱出黎就有問題

其實醒目少少都唸到要重新填詞啦
重要係到自high玩抖音繼續深女菊花

鵝尚腰die梨匯嫁

改咗名

陳偉霆向解放軍挑機！舞藝大比拼：解放軍VS陳偉霆